大埔斬人條友如果唔係告傷人17 請文宣法治已死

支那劏到人肚都爛腸都溢出
VS
警犬𠝹親下條頸

點睇都係前者嚴重啲
家下個問題就係啲狗選擇性執法不特止
仲要選擇性告
之前將軍澳斬人斬到入ICU唔係告企圖謀殺
告條輕嘅

屌你老母

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

𠝹到膊頭小小咋

劏肚呀 屌你老母
腸都流晒出黎

最少意圖謀殺啦
警察𠝹個少少
都告個學生謀殺啦！
依個大陸佬唔告意圖謀殺！

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

謀殺難入

唔止肚呀 仲有頸嫁

我話隻狗啊傻閪
你個臭閪老母就真係比我屌緊啦
我個狗場仲有百幾隻生脂狗等緊屌你老母啊
陣間屌你老母子宮都流埋出嚟呀

香港無法治最佳例證

放心，一定十七，否則警犬會被絕種

一早死咗，依家先知？

唔撚係啩

意圖謀殺就可能性不大

傷人17走唔甩

以而家班警犬黎計
普通襲擊都未必告
一句證據不足就搞掂
佢大晒

劏肚呀 屌你老母

告個手足就有可能

大埔手足當街被劏！要令國際知道！

幫手用twitter retweet
向國際講港人響遊行前遭襲擊
目的就係要令港人噤聲!!!

too true

支那狗上到庭實輕判
屌你老母

佢有曬意圖窩，講明見一個斬一個咁款
其實係咪仲有另外一條係話造成他人身體受嚴重傷害
不過我睇死律政司告輕嘅罪名，跟住辯方話咩被告有一家大細要照顧 要求保釋blah blah blah，加埋個紅官藍官，條友首先保釋 跟住就勁輕刑罰

不嬲都無左法治
有法治我地洗私了？
瞓左幾耐？

Push

到今時今日仲有人信法治呢樣野

法律面前人人平等，平左去邊
律政司刑事檢控專員及律政司司長帶頭毀壞法治

推

法治同popo亂告係兩件事

佢老味
popo走黎執口罩、生理鹽水、血
係咪想告番受害者？

仲要係高院審先有用
區院最多7年咋

相都有見晒樣，保釋隨時俾人鶳，可能還押監房看官仲安全。

咁都可以咁嬲

傷人17?
意圖謀殺呀

留意返 大埔手足係先比人斬頸 再追殺佢去劏肚 係兩次傷害

一間送佢返支那加告個細路一人非法集結 蒙面 煽動暴動就有份

S

將軍澳果單改左告傷人17
記錯請指正

睇死告普通襲擊或者襲擊造成傷害

V

應該判最輕了。

還左眼未

推呀

文宣plz

屌佢老母港共？？？無法無天

啱, 用本地/國際文宣宣揚「香港法治已死」 依個事實

咪就係 膊頭附近位置啫
大驚小怪

將軍澳女手足被刀插入肺

721 法治一早已死啦

啱啱發生？

之前將軍澳連儂牆藍屍斬人wor

我諗做定文宣都得啦

法治一早死左
唔係洗咩獅鳥

推唔到

我估
告義士 非法集結 加 蒙面

黑社會就梗係放走

唔是法治已死

是律政已死

咁宣傳法根本冇針對性
應該話律政司破壞法治

法治死左好撚耐啦，仲講呢樣

推啊屌

律政司同法庭係兩回事黎架

721個時已經死撚左好耐啦

一定又唔句

一定要！屌佢老母

吓
斬到入女記者icu都係傷人19
法治死咗好撚耐啦

兇徒

係咪又文宣核彈

前兩日改告左傷人17
不過要個官屌

收皮啦 香港人不嬲都淆底，兩年前片都冇呀傻閪，個個走左先講

緊係因為佢揸住把刀如果唔係獅鳥左啦

你啱

其實佢都自咗首
仲有得唔坐咩
唔識法律

輪你老母大米依d指定動作都叫嬲？

721班恐怖分子

sorry
應該係企圖謀殺

我唔撚理
唔好比佢大搖大擺行出黎